袁弓夷：唔好低估美國滅共決心及速度

佢表示
- 美國已認定中共係法西斯，必須消滅
- 美國全方位制裁、軍事行動即將展開
- 鼓勵香港抗爭派應準備海外臨時議會
- 台灣應主動參與反共戰線，配合美國

泛民政客跟唔上美國步伐
咁嘅時勢仲留喺香港等清算
係冇膽色定係冇遠見？

袁爸爸睇左鏗鏘集未

?

必須消滅

最好個個坐定定喺屋企等國安上門

地方大, 好難.

鬼到呢

鼓勵香港抗爭派應準備海外臨時議會

佢點會唔知有國安法

信左佢去做就仆街 拉得

海外議會

push

滅共唔係滅中國喎幾年内中共應該控制唔到全個中國國土

民主國家好難有共識開戰，一旦有共識，部機器開動左就剎唔停

1941 年，美國重供應緊石油比日本皇軍

.

呢幾日買機票喇 冇錢冇女留係香港都冇咩用

其實唔難連登仔一早知
美國一早警告咗

等到幾時
好多手足等唔切

海外拉乜野 洗頭艇？

講緊越戰打到收唔到科，俾人民反對而停？

連買機票嘅$都唔夠

愈快個痛苦過程都短啲

搞到佢嚟多次軍閥割據
香港嘅定位到底要點樣係一個重點

因為有小學雞治國, 滅共不出奇

支共=支那
有支那人先有共產黨

因為當時打仗係靠人力，中國人命賤
而家係鬥經濟同科技

可能你海外係指長州

其實只去到制裁都未必有用

班狗官根本冇撚得選擇，唔聽話嘅坐硬監

樂觀袁

袁爸爸都喊

咁蘇聯呢

想知佢對美國民主黨睇法

如果雜種仲KEEP住軍委主席, 滅共唔難
有跟過一意孤行老闆就知, 個個都信唔過, 最後玩死自己

直至敵人收皮咪停

Block 咗先

佢話去London打官司收返香港

Trump連任到咪滅到囉
拜登當選就美國發大財

鬼到呢

幾時先來真？

連登都好多人叫DQ人士去搞海外議會, 耐何無
總之泛民一定跟唔上㗎喇, 袁爸巴都話而家佢喺美國都只係跟美帝步伐
你開booster加速咩, 美帝咪跟, 睇下英國之後仲有無其他國家跟

下下當14億人係共產黨，美國都幫唔到你，美國都識玩支共同中國分開

斬首行動喇
唔好等喇美帝

海外點拉？

起埋底

原來你係廢人陳雲的手下

respect

點呀燒山打手？

唔gur人哋搶晒你契爺啲view數呀？

袁爸好眼淺喊唔少次

希望承你貴言啦 袁生

真正嘅美國來了，我帶路

佢已經好似第五六次屌鳩係英國幫手說服制裁嘅五六個後生仔做嘢好撚慢

我都覺

可唔可以快手啲

係就快 支那既劣根性文化要滅尻哂佢

現實講句 共和黨11月贏到大選先算

其實要單方面由外面咁打入去真係好難
最好就係可以connect到支共內部某啲勢力
咁先有得瓦解

李克強就想和談，但呀習

聽住先
好悶

祖國咁撚強大 豈是你蠻夷美國可觸也

邪惡軸心國必須滅啦

袁總vs肥鵬

習總係best friend,吾會斬。

依樣無計啦
我地多數覺得支那人=支那
你滅左共產黨班生蕃都係仲係到
當然美國將兩者分化就係佢地既用意姐

消滅消滅

你睇返點對維吾爾族啦，真係種族滅絕主義嫁。。。。。。
同希特拉差唔多嫁咋。。。。。。
只不過係做得無咁快同明顯，或者應該話掩蓋得好，所以唔多覺。
西藏可能仲恐怖，只係太久遠，無資料。
不過啲人用自焚黎控訴呢個政權，可想而知被壓迫得有幾咁痛苦。

好快遊行開花就會回歸

旨意泛民就算數啦，佢哋已經唔係跟唔上，已係唔會跟

遲啲臨立會俾嗰DQ嗰4個可以入，佢哋咪又係會死攬議會

但今日佢言論明顯降溫, 似乎戰略就係中共一報復就言論扮縮

把口分咋
係人都知14億都係生蕃嚟
滅咗共個國家都唔會變
一定要比外國人管返幾百年教化班賤畜先得

係海外點拉

佢唸多左

應該吃花生🥜

講左一個月以上啦

新個集延後然後有佢個仔同家嫂

一年前, 侵係twitter輕輕講Hong Kong
已經打晒飛機
今時今日美國每隔幾日就講香港問題
香港人就訓晒覺咁

就黎頂唔住啦

軍事行動即將展開

we’re all waiting

流亡左英國既得好少
得羅冠聰同鄭文傑
鄭文傑從政經驗又少
最有牙力有guts 既又留哂係香港 唉

袁話美國睇穿中共玩法，所有換人/承諾/讓步都係假

羅冠聰 屌

唔係燒山打手, 分化撚黎, 專門拉一派, 踩一派

因為果時冇先咁大反應

依家有咗法案好似個個變咗等美國人做嘢

去海外拉囉

推落樓啦仲坐監。

團結 堅持 不放棄 不輕敵

對，講乜都無用，我只係想知: when?

佢真係打手嚟，你起返佢以前啲post 就知

When?

你啱.
前車之鑑, 解體幾有可能. 不過共匪可能都會學精咗.

仲未見到呢個聲音成為連登主流
好少人明白呢件事嘅急切性

咁老泛民獻身製造輿論，都不失為最後一件好事嘅
想留嘅留，走唔到嘅就都係要留

我之前見佢唔日喊，都覺得佢好似做多咗好誇張 ! 之後聽番佢以前在上海時，佢老母被勞改冤獄十幾年，要用一間內地手錶廠交換條件，先救到佢老母出嚟享福 ! 聽到呢道我都感受到，佢過去遭遇潛在內心痛苦，終於明白佢點解咁感性 !

只打爆支共
再由五眼聯盟分別管理
有幾難

近排做咁多野都唔叫 滅緊??
幾時真係滅到, 都要睇支共撐到幾耐

Block 得，唔撚使講野

推

咁咪五眼聯盟管囉
你以為打爆左支共
五眼就會放手比支那人管支那？

國安法大法又大派用場，第一式隔海捉人

咪就係講緊滅共唔會冇晒班支那人我回應上面位巴打以為滅共係冇可能因為包晒所有支那人

美國個方向似令共產黨失去合法政權地位，削弱統治權，內憂外患下共產黨縮埋一忽，中國四分五裂

五毛前身 太skr了

Pish

好似好難實際好脆弱

陳雲fans？

3代唔係好耐啫
而家既日本國民同當年果種狂熱差好遠

袁生話今年內會有軍事行動
信不信由你

美國做野一定無香港咁有效率
同埋香港人正痛苦當中體感時間都會覺得慢D

呢段時間香港人就要勤力D做任推國際線黃圈等...

袁爸真係好真性情
有班分化撚仲係度屌佢係鬼乜乜柒柒
果d同黑警一樣係要死全家

其實依家可以唔洗大規模開戰，派幾架無人機去射殺目標人物或者某重要設施就得，你睇之前伊朗個革命衛隊頭目。懷疑依家美國成日飛近中國沿岸除左刺探情報之外，仲有就係試緊共軍防空能力，一試探到有咩漏洞就

唔聽話就國安法...

up

呢個真...
香港人出名既效率呢!!??

大家真係要認清事實
香港唔會係珍珠港
台灣先係美國真正care
香港只係誘餌 犧牲係在所難免
大陸郁完香港就會郁台灣 美國先出師有名
大家有得走好走 要留有自由之身寶貴性命

袁爸講的野睇起來好誇張，
但事實係去到呢個地步唔可能剎制，
唔係你死就係我亡。

終歸會有個結果出來，
只係時間問題。

咁既型勢, 明知個政府實BAN鳩立法會, 班泛民仲戇鳩鳩等運到等妥協入番議會淨豆十皮野, 不如立定心腸做好政綱做好執政黨既準備啦

所以...制裁可能都冇咩用，共狗係會受苦，但佢地都冇得選擇

如果佢係鬼，美國點會俾佢係度搞咁多嘢

幫左膠仲講緊建設民主支那

「軍事行動即將展開」- Sir, could you please cite a solid date, or else SHUT THE FUCK UP.

某國人強項係過橋抽板
做低左佢俾番D工廠開工
即時唔記得哂之前發生嘅事
當然有一部分人已被徹底洗腦實會有零星反抗

核平中國然後封鎖邊境

袁弓夷：11人名單五眼會跟，歐盟可能跟，美國第二輪名單一定會出，今日國安捉人將會加速制裁，銀行唔敢唔跟

仲要袁爸曾經比美國制裁過 美國點會唔查清楚佢先
仲要做到滅共 做鬼做到咁真既話我會服左佢囉

國安法美國特首都可以拉添
咁係咪可以拉到啊
話明海外臨時議會你拉乜春啊
你個腦係咪放咗喺海外啊
快啲拉返佢返嚟啦

散沙

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

聽緊，好興奮

蘇聯仲大

咁你出手滅哂支那人啦唔該
我都好想睇有人滅到哂支那咁多人口

當支那跌入美國捕支器之時，而家差唔多行到去個夾

多謝你留言等我又BLOCK一件

屌你就鬼

NINJA BOMB 啦

香港好需要速度

美國點對納粹?
美國點對蘇聯?
美國咪會點對中共囉

要滅了

講緊唔可以比支那人管個國家就拉到去殺哂14億人
咁咪建設民主支那
過多幾廿年又香港回歸祖國囉

目的係要中共內部分裂
而定制裁港共11個就係叫你共匪要同中共割蓆就快
如果唔係，入咗名單，咁就一世，仲連累家人
不過POPO一定唔會明

係？袁爸因咩事俾美帝之前制裁？

只有一條出路
未滅共 各民族都唔會真正安全咁解放

分裂黎講，新彊西藏香港台灣大陸已經1開5

一步到位

西藏唔玩集中營思想教育

直接屠殺

西藏屠夫有朵你叫

我唔會低估決心，但速度好難講，可以望下委内瑞拉同伊朗先。

點呀燒山打手

瓜分中國

鬼你老母呀又捉鬼
人地冇用唔通你有用牙？

希望將來袁麗明接到棒

哦

香港一定返皇家
澳門又繼續賣葡撻
台灣做state 51
俄佬可能都要一分
吉利比返瑞典
日本好尷尬

好多年前比美國制裁左唔比佢買美國電子科技野7年
同支那人做生意比佢地跣左一獲 出左事就即刻唔見人

Sor巴打理解錯左
樓上同你都講到美國係想支那四分五裂、變返軍閥時期咁
仲有樣野想討論下
我地雖然知美國無論經濟、軍事上都係最勁
但如果最後支那唔係佢地盤算咁分裂呢
始終逼到一個癩佬入絕路
仲要係有核武既癩佬
唔太熟軍事 現時有無可能攔截到核彈?
可能我諗得太多

侵侵你無幾多時間
除非你贏撚緊
如果唔得 任期內搞得幾多得幾多

講真，中共啲武器勁成點都係未知之數。都無見過佢打仗。分分鐘可能係廢嘅，一見真章就

咁拜登呢？

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

區議員anyone?

已經當左佢係一劑心靈藥
每晚都要聽佢調整一下心理
即使佢有時過份樂觀天馬行空
但聽完的確心情又會變返有希望

共產黨而家會打(南海/台海)只會因為佢哋內部屌唔住，打一打之後軍管鎖國(其實一路鋪緊路，收護照好多支那人已經有入冇出)變巨型北韓去維持統治(內循環)，而家真係睇支那經濟同糧食上幾時頂唔順而開波，核彈依啲唔洗諗咁複雜，當年蘇聯都冇機會用，唔覺得支那會

準備得海外臨時議會，緊係去海外搞，
拉條撚？

明白
我諗得太多望就望大家有生之年見到依一日

Gphone嗰啲應該要閃

快為周庭想辦法

721831101111

一定要滅
唔滅半死咁樣會好似北韓咁撚煩

好都係
收D假希望
發個好夢

秒左

滅完共隨時重可以順便收埋其他邪惡軸心皮

今年年底都應該開始飢荒，近近地睇依樣會唔會發生先小型戰爭就真係唔知今年定下年發生，但中共得返幾年命，絕對會見到

你真係好低級呀 日日都開工 改下名啦

求和

最啱聽係成立海外臨時議會 or 海亡政府 ，但無人敢做

幾時凍結土共啲元老財產
反正都整死咗香港
我屋企冇咗
打仗都無任歡迎

支人冇正常價值觀
都唔使可憐

呢個真

好似話新疆都有屠
西藏真係無物睇過資料
但係諗到要自焚就覺得應該好痛苦
真係痴線政權

唔好all in晒美國, 目標係百國聯軍天下圍攻

其他國家嘅戰線唔可以鬆懈, 要有其他國家跟機

求你老母和咩
日日係到鳩拉濫殺

現代納粹主義
對敵人仁慈 等於對自己殘忍

要中共解體
當日尼克遜圖書館宣言講得好清楚

我不斷check 佢有冇新片,希望有救
心情差到乜都做唔到

派密使求和 但就捉哂啲民意代表

只有騙徒是真的

連燈mode:中共世界第一

陳同佳頂綠帽真係痴撚線

聯署支持封殺微信同TikTok

共產黨70大限

中共一定長命百歲

美國喺二戰得過咩教訓, 如果本身唔太識, 或者可以睇吓Netflix套WW2, 第二定第三集...

唔好低估習豬頭毀滅全球的決心和速度

原來又係陳雲D 狗

新彊係有
捉到反政府果班審問
查到住咩村就屠殺清光

西藏屠完之後係行軟性侵略
漢人移籍西藏戶口津貼高過土生藏人
鼓勵漢藏通婚有好處
講藏語下等人 講普通話上等人
鼓勵藏人離開去支那其他地方發展(跟大亞灣一樣)

係

外國記者有本書有講

其實好多個參加過初選嘅都出唔到境
不過就算出到境有幾多個夠拋個身出黎搞海外議會又第二回事啦

所以中共所有黨員
只可以被判

中國人最叻就係偷呃拐騙，真係無錯

起碼有個目標先
而唔係一路覺得絕望

佢講既野 我覺得可行
但前提係要有足夠既人擁有相同信念
需要時間比大家吸收佢講既理念
而且國際一時間都難以接受佢提出既方案

你似鬼多啲喎

求和??? 得呀, 五大訴求出現曬先啦, 共狗國..........

無足夠民意授權
普羅大眾未領悟到咩叫自治
同埋無執政意志
暫時無解 但我相信時間可以解決到

所以美帝一直都講中共唔代表大劣
最好就回到三國咁，分裂幾十國

我諗中共威脅仲大過納粹、蘇聯

我最近半夜都會醒返check電話睇下有冇breaking news

美國核心價值同共產黨係完全相反

same, 希望一覺醒來
呢個世界從來都無過支國尼個地方

英國托管，公投獨立，再睇下要唔要擴充領土/領海

英美看守下組制憲議會，原有公務體制過渡，1年完成初步制憲，執行3年後英美退出，睇下入唔入英聯邦

支持成立臨時議會

唔認依加果個傀儡議會

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。

最終咪又係你個孫都死埋, 中共都未滅

有袁彌昌&容海恩

幾個月前已經咁講
咩行動都踩

暗地支線就係咁兩邊鬧，都係拉極端嗰啲招數啦

個策略明顯係踩左先，靜左淡左冇乜人理就擺低
搵到就照踩再＋返之前靜左嗰啲材料嚟發大繼續亂咬
特徵就係太明顯囉，所以又要扮搵啲新聞嚟中和返
廢事個AC太顯眼

民主國家你想點
即刻出兵？

個主持年紀咁大但用詞咁潮
係咪連登仔黎

無錯，除咗香港既所謂抗爭派做野拖上拖，成日諗住lam不公義選舉既每月十萬大元議席，跪住含撚咁含都要去含，死都唔肯搞影子議會
同一時間美國都為台灣「超前部署」咗好多野，依家的確見到台灣又係拖拖地，唔係真係咁積極配合美國行動

所以美國一定會攪散中共

「鼓勵香港抗爭派應準備海外臨時議會」其實呢樣野係咪有班人已經籌備緊？

佢講咗天滅中共行動好耐啦，同埋話個海外臨時議會搞得好慢

你智商過40？

唔駛睇都估到

香港主權

睇下今次病毒，仲有BLM背後揾人搞事，真係威脅到個國家安全

快

記得休息

有，可以睇上星期六（反正上星期）袁爸啲片，但佢話進度好慢，同埋先發覺個班人，即係流亡個班同街頭勇武個班原來係唔同嘅人

美國盡可以唔會打地面戰，但海空軍就一定玩裝備。

我指係中共解體，所有跟中共同流合污的為免被制裁搞到冇啖好食，齊齊跟中共割蓆，中共就化整為零

點先可以令多啲人關注海外議會

真係要諗下計點加速 留喺香港既人又可以做d咩push件事

吹大D

屌 又係垃圾熱狗
唔講仲以為係五毛 PR

其實熱狗而家係咩定位？ 親共唔怕認啦

袁爸有個重點係講中英聯合聲明既然証實失效, 要搞清楚番香港管治權誰屬, 香港人要出黎爭取

潘曉穎呢條女真係唔簡單

最痴撚線係到而家都冇人知到底係邊條仔派帽

3年你就想英美退出真係太天真？
今日捧得肥佬黎做民主之父
英美退出又會再一次公投盟主回歸

唔係悲觀
但有時睇佢覺得佢諗得太樂觀

袁：中共今日咁大動作，香港人一定要提出佢地撕毀咗中英聯合聲明，主權唔歸佢地、香港政府係不合法嘅！而家開始，呢把聲要提出！係最好嘅時機嚟爭取我地將來嘅主權！就正如要攞返屋契一樣！

又係時候做中國人，應該直接立憲寫永不入華

佢話告支那撕毀中英聯合聲明
仲話唔洗我地夾錢佢自己出晒
只係希望我地支持
好想話俾佢知我100%支持
一定要有個法庭裁決外國或聯合國先可以做野
所以呢一步好緊要

永不入華、永不入亞（我相信將來係會有亞盟既出現，創始成員國會係日韓台）
最多同日本傾tpp就算，自己留係英聯邦
咁就可以等歐盟、亞盟同英聯邦天然overlap係香港但同時保留香港獨特性，做一個東亞瑞士既存在

同一時間，要確保公民持槍既權利，仲有全民服役既義務，係軍事上要變東亞以色列

呢個時勢 一定有個list唔比班人走 但算無犯法都會搵個理由

搵到隻五毛狗啦喂

笑到仆街 佢地應該就快精神分裂

軍事行動就真係唔信會有

所有獲得民意授權嘅人走到請即走

1）被捕師已夠，再拉都未必夠肥佬黎
2）美中已經全面開戰，留低想做人質都做唔到
3）我哋喺美中戰後可唔可以生存, 點樣生存，要靠有民意授權嘅人即刻開始做

獲民意授權嘅人包括所有上屆立法會議員，初選勝出者，同埋所有區議員

你哋唔止要做lobbying, 重要做所有建國準備，包括法律，主權，軍隊，議會
我哋一定要把握時間做，但係喺香港入面冇可能做到
所以請大家離開香港做

係連區議員都要走

佢地同蚑人一樣洗腦洗到黨=國
蘇聯解體咁解就可以

支持

推爆佢

細心留意下Solomon 用字，佢其實講過好多次，但好似無乜人察覺到

主因係武肺攞咗十幾萬美國人命

唔係咁易，喺香港一講，班狗即上門咬人

去南海拆人工島，唔係指嚟台海或者香港

一早block咗個條白痴仔啦已經

係 就快啦

其實當日屠殺猶太人都唔係公告天下。都係偷偷摸摸咁做。

我已經睇唔到程度有咩分別啦⋯

同意

所以香港人真係好好彩，原本應該死十幾萬香港人。

純粹學術討論
以擁核國同埋大國黎講
強硬推翻政權真係無乜可能
大概率係要等佢自己內部改革
成日諗熱戰甚至核戰果喲真係反社會人格

噉又唔同，蘇聯好大程度上係因為戈爾巴喬夫

陳雲二世

低估，其實係好事。

高估，反而露馬腳

因為琴日洗白完共慘黨
今日要中和下

推呀！要做！

真係打，美國做既只會破壞你八成武器，只要搞掂你核潛艇威脅根本就唔駛怕其他。
之後唔會同你執手尾，你自己內亂打飽佢

袁爸已經講明自己係攬炒派
因為他明白香港有一大群既得利益者
癡心醉情溫水煮蛙
所以他熱烈支持支共加速大火
他也會游說美國，不用錫住香港班既得利益者

單眼佬都知破壞中英聲明，打d 乜？

信！

唔好高估 美國滅中共既決心

都係靠海外班人，但我無BNO個啲，都無外國長住，同埋唔知連登/香港有幾多人睇袁爸，我覺得袁爸思維/收風/idea都好嘅，想多啲人睇，依家直播都有成10,000到20,000人睇

係呀本土都唔知可以做到啲咩，上Twitter捐錢？

要法律效力證明中共毁約，英國先名正言順

英美話咗佢違反，之後要香港人主動爭取

事實擺在眼前，應該直接判毀約，仲有咩打？
同邊個打官司？

絕對同意

貿易戰,香港民主法案,慢慢周,武肺,呢D慢慢封位
條約呢步棋都放左好耐

肥佬黎比人拉 英國都可以唔出聲

推呢個

打，奉陪

打柒美國

勇士

已封鎖會員 - 有肉地最好吊

大家注意

所以咪話掩飾得好囉，
對於當代人，佢哋都唔了解希特拉做嘅嘢，
同樣地，我哋呢代好多都會唔了解支共有幾恐怖，
點解會覺得希特拉恐怖係我哋作為後人睇返以前嘅紀錄文獻先會清楚發生咩事。
至希特拉同支共嘅恐怖程度上嘅分別只有我哋嘅後人先可以真正比較到。
係呢刻比較佢哋嘅程度意義唔大，因為希特拉已經被迫收手成為歷史，
而支共仍然大權在握可以繼續屠殺，呢刻殺人程度比唔上，下一刻就可以超越。
搵佢哋嘅分別意義唔大，搵共同先有用，因為咁先可以令支共好似希特拉咁收手成為歷史停止屠殺。

佢哋會咁樣屠殺都係種族滅絕主義在推動，希特拉係被宣戰，戰敗落台先收手
支共應該都難逃相同下場，等待一個醒覺嘅政權向佢宣戰，然後就戰敗落台。否則就係全類一齊遭殃。

之前好似聽佢講過, 好似係同英國政府打官司, push英國政府做野. 唔知有冇記錯

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

雜種加速師

日本唔尷尬呀，有尖閣諸島，仲有東北既滿州國

權力使人腐敗，極權就會為所欲為。

中原歷史幾千年從來唔會打仗既咩ching?

稱王只合在秦州

南海或者台灣成為另一個珍珠港
咁就

秦始皇：太遠，冇車搭，唔統一了

皇天擊殺中國共產黨!!!!!
殺到爛臭閪解軍電腦大爆炸!!!!!!!!!!!!
SIR THIS WAY!!!!!!!

袁爸俾美國禁足，所以要靠英國手足落力啲。

美國當年一斷供石油俾日本，美國都有幾間油公司破產。

飯民一向苟且因循

垃圾

聽袁爸最新既直播講 鄭文傑團隊係英國做緊野 上庭既初稿都搞掂左 情況樂觀

開庭時間未知幾時

法庭電台

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年